我唔明點解有人對旅客道歉都要屌

人地道歉都唔比？你唔支持咪唔道囉
你咪去派野食野飲囉
不嬲都係各有各做架啦
大家有歉意咪道囉
道歉唔係因為我地做錯事，係因為我地造成不便
我大學生英文唔好都會不斷同佢地解釋

Our hands are tied by the HK gov.
6 ppl died, countless people got shot right on their face.
Our home and ppl are dying.
We are forced to make this move.
If you are in urgent, please go to Macau for flights.

你知唔知琴日發夢有幾多老人家，小朋友，旅客係我地面前喊
有行動不便婆婆伯伯黎到機場幾個鐘等，
我都叫佢地搭的士番屋企先，今日點都飛唔到
你連人地道歉都要屌？
每個示威者都有唔同價值觀、判斷力
各有各做，不分化。

大大力推

push

一係鬼，一係分化撚，一係個別極端固執偏激專制深黃